入黎講下身邊啲公屋富户有幾屈機

身邊親戚： 大陸人黎
10幾年前上公屋，生左四個，上左6-7人大單位，三房，成千尺，淨係個廳望落去都500尺
全家拎綜緩，仔女讀書fullngrant

公屋停車場淨多法拉利波子咁點計

佢屋企大陸幾層樓收租
一年去幾次旅行（唔係窮遊 ）
Iphone4 開始年年換手機
成日轉工 畢業咁耐 full time冇份做得長
正餐外 成日出去high tea 食宵夜
大把政府資助 聽佢講 以前電腦同上網plan都政府比錢

仲有錢過我

仲有公屋愈換愈大愈靚 新港島公屋

真係痴撚線

公屋富戶。捉到沒收所以財產等你真拎老綜。 大陸資產捉到歸中國

樓主用錯分身會帖

梁振英紀念中學 ／ 名井南妹

非國泰商務唔坐
相機電子野樣樣幾萬蚊
只係一個學生
仲要讀建築 幾萬蚊資助(未計學費個40000)

回帖呀？字都打錯

我回返我自己既野補充咋

唔明..？

我條女(就快
老豆係開廠自己做老闆
有一間大型酒店
有自己度假村
老母得閒黎香港shopping
樓呢啲多到數唔到
佢個女係香港住4，5人單位
大撚過我間屋

條友懶醒

我補充返自己既野 佢覺得我係你分身
睇用字打標點都唔似啦

你一嚟就「佢屋企大陸幾層樓收租」
邊個係「佢」？同唔同樓主個親戚？

我發夢果陣夢見

有樓收緊租 但住緊公屋 實用500

佢咪指緊我身邊個位公屋富戶囉

Btw 咁既post都有得笑
仲要覺得自己好醒咁

呢個post有必要專登logout轉用分身咩

收撚哂所有公屋富戶皮啦 大多數都係d仆街大陸人

哇咁誇張

同事黎

考完車牌佢舅父求其俾咗架車佢話"俾佢撞下"

佢呢家唔想換車送咗俾其他同事

黎緊想就話想買船

雖然富唔過你地講個啲 我已經覺得好屈機

富戶又俾房署知既真係唔多
你黑check 姐 唔通入屋check 你床下底有幾多cash?

你話佢大陸有乜有乜都好
房署check 唔到就冇事

利申 公屋真窮户

著到身光頸靚，仲要比我見到佢日日返工渣跑車

同學

小學果陣可以買成幾萬蚊點玩一隻online game

成日請人去旅行

成千尺既公屋真係未見過 有無圖睇下

有錢供個女去瑞士讀書 大佬 四年計埋單都要差唔多成百萬
正常未必咁多 不過佢個女好揮霍